［集思廣益］究竟長期飲礦泉水定蒸餾水會甩頭髮？

蒸餾水-
礦泉水-

係東江水呀